確診市民津貼？個名都唔update！

人地正式嘅叫法，係：

武漢肺炎確診獎勵計劃

呢鋪肯定爆到九彩

用red啦傻西
Dark mode睇maroon睇到盲

手機教得太光，以為幾容易睇 sor